東涌線壞撚咗？

月台等咗好耐先有車
企滿晒人
列車閂咗門又唔開

咩站

香港站